從前有一個阿叔同阿嬸

一個叫王傑 一個叫林憶蓮
2x年前呢兩把滄桑淒怨嘅聲 合唱過慢歌 「還有」快歌 「冬季來的女人」
30年後 各自出碟 一個經歷起跌「我知道我是一個已經過氣的歌手」隻碟繼續保持佢隻味
另一邊Sandy不停追求突破新專輯「0」
王傑個人真 唱歌從來唔用假音 自己包辦成隻碟作曲同詞 把聲雖然唔再咁高亮好多位見佢照上 啲歌超高質

林憶蓮把聲唔單止冇退步仲要越嚟越犀利

幻覺動物既玄幻

歸零嘅超高真音

纖維嘅犀利氣音結尾

話就話唔係廣東歌碟
但係真係好想睇住你兩位30年前嘅樂壇中流砥柱一齊喺今年金曲獎為香港以前嘅樂壇昔日再一次爭光
我肯定會睇到喊 你兩個永遠都係歌手嘅榜樣

其實見到你兩位啲聽過比起其他歌手點擊率少咁多真係有啲吾抵 想多啲人欣賞 香港有好多過咗50歲都仲好勁嘅歌手值得香港人欣賞

PS: 95後 期待緊關淑怡新碟

Push